係愛呀哈利~~~呢個世界仲有好人【貨Van大佬打救阿伯】

好人好事！伯伯蹣跚獨行天橋 司機義氣相救
莫以善小而不為。近日有伯伯在紅磡的行車天橋上慢行，幸好途經的司機幫忙接載，將伯伯帶離險境。

有網民星期一（10日）在Facebook群組「巴打絲打 Facebook Club」發貼，指有日駕車駛經紅磡公主道連接路時，發現一名伯伯正獨自在馬路邊緩緩步行，一拐一拐地走往加士居道方向。

發貼者表示，當時正值塞車，有途經的貨Van司機見伯伯危險，趁着慢駛，向伯伯搭話︰「我見到貨Van大佬同伯伯講緊嘢…好在貨Van大佬好心地，接伯伯上車」。

網民紛紛向貨Van司機道謝，稱讚謂︰「好人好事」、「呢個司機抵讚有愛心」、「貨Van司機好好人，希望伯伯家人快啲搵到佢」。